聖誕party 唔好再玩抽禮物 轉玩「和你課」

每年聖誕party 總會抽到唔啱用嘅嘢,
簡單嚟講係垃圾！垃圾啊！

不如今年將抽禮物呢個環節轉做抽唔同機構,
然後再抽唔同金額,即場課金,有意義又刺激好玩

認同請同身邊朋友分享
唔好再買禮物啦！

推！